開學日咁襯會唔會太潮？

上下身校服無得搞啦
皮帶：gucci
皮鞋： gucci
錶：panerai luminor
襪：vetements白襪
眼鏡(無度數): thom browne

有無人有意見比下我點執好

加個spi書包就潮喇

執個樣最實際

見到你 就出晒水喇
利申男

差個黑色口罩

backpack應該會用valentino

學生妹唔識野

用返superme就夠

有名牌就有囡屌

who cares?

差條金鏈喎

差頂綠帽 有埋就完美

仲panerai?
因住比人笑你隻錶cheap雞
起碼白金patek philippe 啦

上身可以買件Burberry白恤加校章

Roll唔roll褲腳

爭架Tesla model x揸返學

有無示意圖

Spi背狼 必須

大陸土豪

揸架車好過啦

皮鞋襯vetements 白襪？ 好7喎

Supreme 水樽 餐具

李寧屌打vetements啦

連all back頭都冇 返個唔驚比人笑？